而家3D QSAR research係咪多數集中係protein

上次聽個prof. 咁講